 On écrit le nombre de 1\,000 chiffres constitué des mêmes quatre
 chiffres répétés : $20082008\ldots\quad\ldots2008$. Combien de
 chiffres peut-on, au plus, supprimer pour que la somme des chiffres
 restants soit égale à 2008 ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 564
  \item 497
  \item 500
  \item 601
  \item 746
  \end{enumerate}
\end{multicols}